JJ 放入碳酸水 勃起力會升級 日本正太親身體驗

【GG片】日本正太親身體驗 「老二放入碳酸水」

最近網路上瘋傳一張把「雞雞放到碳酸水裡，勃起力會升級」的圖片，據說習慣刺激後可自由自在地控制發射 ，而現在竟然有人真的做了實驗 。

片：

據《日本集合》了解，一名濃眉大眼，長相清秀的日本男生，因為看到了這張圖片而好奇地想親身做實驗，影片中只見他先將注意事項唸出來，再把事先準備好的碳酸水倒進杯子裡，最後雙手雙腳撐地，慢慢地把自己的老二放到杯子裡，但沒多久，他突然跳起，並且雙手握住自己的老二似乎想減緩疼痛感，過一陣子後，再對著鏡頭表示自己的感想，並語重心長地宣告實驗失敗。

但台灣男性學醫學會秘書長、耕莘醫院泌尿科主治醫師廖峻厚接受《蘋果日報》訪問時表示，將男性生殖器泡入碳酸水，可能只是藉由酸度與氣泡刺激，來降低龜頭敏感度。但這種方法，目前沒有任何學理依據，小弟弟泡入糖水的風險也是未知，建議民眾還是不要擅自嘗試。

看完影片的網友開玩笑地說「把小弟弟裹粉放入熱油鍋裡面試試看，能不能提高勃起力我不知道，但是小弟弟會變得金黃酥脆」、「可以找菜阿嘎來親身體驗這個過程嗎？」、「之前有美國人把沙拉油注射進陰莖裡，結果導致海綿體結痂，終生無法勃起」、「冰火五重天的冰水換成可樂，那麼男生不就立馬倒陽！」、「噴肌樂快又有效」、「乾脆放在水泥裡，保證每天都是硬化。」、「哈哈，真的GG了吧！」。（即時新聞中心／綜合報導）

咁渣ga

今次仲唔到我做仆街仔

恭喜你做到jj插炭酸水嘅仆街仔